溏心風暴玩完茶餐廳 下次會玩咩

下次唔知會唔會係米線王
一家人出現分歧 分裂宗家同分家
最後2家人都被收購 一家團聚

呢套嘢真係好撚戇鳩....

下次玩撚完

根本轉左主題都冇分別

每都係三角戀 然後屋企大吵大鬧 最後爭錢爭股份

茶餐廳 海味舖 臘味舖都係咁演